打武肺疫苗計劃, 算唔算玩能猿左?

陳姑娘大鑊鳥
藍屍、五毛、三萬、廢老, 入多幾百球喇, 唔該

個計劃成功證明打針同免疫可能冇直接關係

大咩鑊
到時就自然會強制迫人打
之後就日日打飛機話市民好支持，有幾百萬人打
好似安心出殯咁

今朝, 柒婆話要出誘因喇

個計劃成功證明芝麻疫苗無問題, 係市民健康有問題

強打不遠了

BioNTech加入戰團

支持醫護講出事實